好煩啊

點解對人好都要驚對人太好
點解同人相處都要有咁多顧慮
咩叫平衡 咩叫容易引人誤會
唉
Btw 老母深藍有情緒病
之前著黑衫出街已經搞到佢情緒激動
知道我出去發夢激到佢兩個月病發返唔到工
到今時今日仲睇緊大陸假新聞
同佢講道理完全聽唔入淨係叫我唔去搞3搞4
有咩方法可以說服到家人

冇 搬出去啦

咪見到佢哋

冇錢搬

同人相處有顧慮係因為你未同佢熟到？

利申純粹個人睇法
要說服深藍老一輩，講道理是冇用的，因為佢地一開頭會變藍，原因就係個人冇咩Sense

但阿爸阿媽係種好易冧既生物
讀好書，or 俾多啲家用，平日多啲關心下佢內心世界（問老媽子平日睇咩電視，行咩街），多啲做下家務，建立一個可靠既形象後先開始洗腦工程，到時你講咩佢地都會覺得係啱

我都明講係好易，做係好撚難